Mac機滑鼠JJ

想問下各位巴打
mac除咗Magic Mouse 2 之外
仲有無咩mouse 可以介紹下

落士多玩過Magic mouse , 手感都幾差

用track pad

巴打識啲野我都推薦
有好多mac野係滑鼠做唔到

track pad 2

用途 筆直 有線冇線

track pad/ MX Master 3

Magic mouse手感唔錯呀 搭埋keyboard一流

覺得"平"得濟

MX Master👍🏿

喺公司會用master 3
平時出街或者喺屋企就用返本身塊trackpad

MX Master 3